英超有個球員叫Kai

Kai子

善意打破零回覆

喺架車到笑到噴水 依家成車人望住我 好尷。。。

好有趣

㝰人笑撚左中右上下前後

有個叫drink water 飲水

有個叫rice

飯

有個叫Burn (燒)

去咗土耳其

劉佬佬逛大觀園

出城辛苦了

有個叫Cash

朗尼個仔好似就係叫Kai

有個叫timo Werner

抵你破產

樓主跌落山死左

有個叫son

kai + son ,即係你講既kai 子

有個叫 Big Ham
大火腿